鍾意安宥真嘅入一入嚟

本身對IZ*ONE冇興趣 但無意中發現安宥真好撚正
跳舞好睇樣又正 仲帶少少男仔果種爽朗性格

愈睇愈覺得佢好假

點解

宥真qq

D反應好造作 成日做MC
倒不如比多D機會YENA發揮

膠真

好彩未落坑啫

此post已完

膠真不知幾正
個個都同佢FD就知佢份人唔差啦

條友黑粉黎成個娛樂台都個架啦,鳩up佬黎咪信佢

YENA先最好

哨牙

阿真=柔理B=YENA

米癲啦

柔理留返比你玩jer仔啦